唔該大家尊重下女性

你地下下未搞清楚件事邊個啱邊個錯就衝哂出嚟
有d野係人地嘅私事
坦白講大家都試過感情糾紛但絕對唔係將對方私人照傳出嚟
咁樣係破壞曾經有過嘅嗰份互相信任
個女仔d私人相你地就睇咗啦
你j五分鐘但人地就傷害一世
唔該大家顧慮下其他人感受同一件事後果

人地兄弟 翻黎喇？

你嘈我冇意思
議事論事

你條人渣都夠膽上水